要睇得明日本av（無字幕）需要乜嘢程度嘅日文？

大約去到乜嘢程度(N幾？），或者學咗幾耐日文，先睇得明？

反正你都係skip去最尾出野嗰下架啦

咪同你平時睇日劇差唔多

只睇劇情

有心學,你睇兩三年日劇,點都會6~7成